美國國務卿宣布「香港不再從中國享有自治」

即係代表有充分理由可以取消獨立關稅區
【英文連結】

攬炒正式開始

天下全面制裁中共 sir this way